屌你老母梁天琦呢d真係叫搞社運cv

你老母搞社運拎左個cv 比自己升學

你會唔會為左個cv搞到自己比人告暴動啊

坐左先講啦 次次講親都提住條暴動 真係坐左個D 你地就提都唔提

戇撚鳩logic

你話栢洋定點先？宜家講緊梁天琦喎你估唔洗坐咩？佢條罪可以話入硬，只係遲d坐同早d坐嘅分別

坦白講
唔接受到佢既解釋

不過anyway
想做番普通人都唔會怪佢

去美國政治庇護啦，有 CV

個世界不停變緊
搞搞下發現啲野變左，自己做唔到都唔俾停？
咁你想佢點？切腹？明知唔得仲硬上？
到時佢真係唔得未又係俾你屌到好甘
知唔知最勁係點？
就係係屋企9up，唔好開個頭
無洗濕個頭，無被中共點相，到時想走都易啲呀麻
你話係未

推左青政上黎，搞到本土死晒，咁佢當初就唔好走出黎話咩投青政=投梁天琦啦

叫完人投青政即刻消失
講完無底線 做影武者
如果唔係咁有人投佢？

而加竟然仲有人話唔屌得佢

關你撚事

時代革命？

梁天琦：不了，要讀哈佛

搞搞下唔得？
擺到明一選完佢已經唔撚理
呃鳩選民咁都唔屌得？

道歉太遲係一種罪
用一場所謂暴動拎到六萬幾票 就已經要對呢堆人負責
依加唔係你話quit job 一個月通知咁簡單

你想拇cv 升學 你都可以架 人地敢博 你敢唔敢？

當青政出左事，佢點都有責任出黎解畫/道個歉。

唔係話去左讀書就可以接受。

青政話無成本又可以玩野，

細佬仔係真係無成本，10歲殺左人唔犯法。

梁天琦同青政已經大學畢業，成年人，社會支柱。

做人做事都要有道德，對得住人。

搞咁大舊屎出黎，話走就走。

咩都做唔到不如去讀書？

10歲細路哥？ 出黎解個畫講兩句都做唔到？

潛水既原因，係咩自己諗，

如果咁都睇唔出，問下自已中學畢業味

屌，選完個陣已經話要去讀書啦，撚知青政後來瀨野咩……
議會又入唔撚到，運動會又俾人曝住曬，而家仲可以做咩
如果已經有覺悟獨立運動係搞幾十年，去讀下書寫下論述、去海外宣傳下獨立有咩問題

不過佢潛咁耐水又真係幾柒

佢嘅光環一眾義士都有份
冇魚革班人犧牲邊個會識佢

咁未出左黎囉

出黎收割光環

件事都完左，咩屎都比梁游食晒啦，

出黎見下報，

人地問佢幾時 時代革命？

梁天琦：不了，要讀哈佛

其實我地無人知佢地背後自己點傾
係咩細節都唔知嘅情況底下就判人有罪
你唔覺自己好似內地啲官咁咩？

其實無人知警察捉左個強姦犯有無罪，

法庭根據個女人比人強暴左判刑，

可能個女人被強暴果時好enjoy仲高潮，

你唔覺自己好似內地啲官咁咩？